{"raw_detected_boxes": [[], [], [{"x2": 445.0, "y1": 663.0, "x1": 151.0, "y2": 763.0}], [], [{"x2": 453.0, "y1": 36.0, "x1": 136.0, "y2": 243.0}, {"x2": 494.0, "y1": 604.0, "x1": 100.0, "y2": 735.0}], [{"x2": 521.0, "y1": 218.0, "x1": 68.0, "y2": 395.0}, {"x2": 458.0, "y1": 663.0, "x1": 128.0, "y2": 716.0}], [{"x2": 404.0, "y1": 222.0, "x1": 185.0, "y2": 389.0}], [{"x2": 415.0, "y1": 39.0, "x1": 174.0, "y2": 229.0}], [], []], "raw_pdffigures_output": {"regionless-captions": [{"figType": "Figure", "boundary": {"x2": 412.6770324707031, "y1": 191.09767150878906, "x1": 14.173949241638184, "y2": 209.36099243164062}, "text": "FIGURE 1 \u2013 Fr\u00e9quence des voyelles dans les donn\u00e9es journalistiques (Corpus_prep et Corpus_spont).", "name": "1", "page": 4}, {"figType": "Figure", "boundary": {"x2": 411.0299987792969, "y1": 180.8916778564453, "x1": 14.173259735107422, "y2": 199.16390991210938}, "text": "FIGURE 4 \u2013 Degr\u00e9 de superposition des voyelles adjacentes (une valeur positive correspond \u00e0 une superposition des ellipses de deux voyelles adjacentes sur F1).", "name": "4", "page": 7}], "figures": [{"figType": "Figure", "name": "2", "captionBoundary": {"x2": 412.24786376953125, "y1": 303.795654296875, "x1": 14.174259185791016, "y2": 322.0589904785156}, "imageText": [], "regionBoundary": {"x2": 377.0, "y1": 156.9530029296875, "x1": 49.0, "y2": 288.9530029296875}, "caption": "FIGURE 2 \u2013 Distribution des voyelles dans l\u2019espace F1/F2 en fonction du style de parole (laboratoire, pr\u00e9par\u00e9, spontan\u00e9), locuteurs f\u00e9minins, en Hz.", "page": 5}, {"figType": "Figure", "name": "3", "captionBoundary": {"x2": 412.6123046875, "y1": 295.7586669921875, "x1": 14.17416000366211, "y2": 314.0220031738281}, "imageText": [], "regionBoundary": {"x2": 293.0, "y1": 157.9530029296875, "x1": 132.0, "y2": 280.9530029296875}, "caption": "FIGURE 3 \u2013 Dur\u00e9e moyenne des voyelles en fonction du style de parole (laboratoire, pr\u00e9par\u00e9, spontan\u00e9)", "page": 6}]}, "figures": [{"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 573.1625450981987, "y1": 265.4134326510959, "x1": 19.686040613386364, "y2": 290.7791561550564}, "name": "1", "caption_text": "FIGURE 1 \u2013 Fr\u00e9quence des voyelles dans les donn\u00e9es journalistiques (Corpus_prep et Corpus_spont).", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 453.0, "y1": 36.0, "x1": 136.0, "y2": 243.0}, "page": 4, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 572.5664774576823, "y1": 421.93840874565973, "x1": 19.68647109137641, "y2": 447.3041534423828}, "name": "2", "caption_text": "FIGURE 2 \u2013 Distribution des voyelles dans l\u2019espace F1/F2 en fonction du style de parole (laboratoire, pr\u00e9par\u00e9, spontan\u00e9), locuteurs f\u00e9minins, en Hz.", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 522.0, "y1": 218.0, "x1": 68.0, "y2": 400.0}, "page": 5, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 573.0726453993055, "y1": 410.7759263780382, "x1": 19.686333338419594, "y2": 436.1416710747613}, "name": "3", "caption_text": "FIGURE 3 \u2013 Dur\u00e9e moyenne des voyelles en fonction du style de parole (laboratoire, pr\u00e9par\u00e9, spontan\u00e9)", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 406.0, "y1": 220.0, "x1": 184.0, "y2": 389.0}, "page": 6, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 570.874998304579, "y1": 251.23844146728516, "x1": 19.685082965426975, "y2": 276.6165415445963}, "name": "4", "caption_text": "FIGURE 4 \u2013 Degr\u00e9 de superposition des voyelles adjacentes (une valeur positive correspond \u00e0 une superposition des ellipses de deux voyelles adjacentes sur F1).", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 416.0, "y1": 35.0, "x1": 174.0, "y2": 229.0}, "page": 7, "dpi": 0}], "error": null, "pdf": "/work/host-output/48db8ea5370bbcadd0ed4d4224c79fb915093ae2/2016.jeptalnrecital-jep.67.pdf", "dpi": 100}