{"raw_detected_boxes": [[], [], [{"x2": 409.0, "y1": 299.0, "x1": 118.0, "y2": 412.0}], [], [{"x2": 487.0, "y1": 209.0, "x1": 92.0, "y2": 396.0}, {"x2": 523.0, "y1": 571.0, "x1": 49.0, "y2": 735.0}], [{"x2": 485.0, "y1": 110.0, "x1": 90.0, "y2": 325.0}, {"x2": 480.0, "y1": 531.0, "x1": 92.0, "y2": 740.0}], [{"x2": 385.0, "y1": 125.0, "x1": 205.0, "y2": 276.0}], [], [], []], "raw_pdffigures_output": {"regionless-captions": [], "figures": [{"figType": "Figure", "name": "1", "captionBoundary": {"x2": 363.18646240234375, "y1": 315.8641357421875, "x1": 61.984500885009766, "y2": 322.5159912109375}, "imageText": ["Sinus", "Sph\u00e9no\u00efdalSinus", "Ethmo\u00efdal", "Sinus", "Frontal", "Sinus", "Maxillaire", "Sinus", "Maxillaire", "Sinus", "Ethmo\u00efdal", "Sinus", "Frontal"], "regionBoundary": {"x2": 296.0, "y1": 214.9530029296875, "x1": 82.3489990234375, "y2": 301.9530029296875}, "caption": "FIGURE 1 : sch\u00e9ma de la place anatomique des 4 paires de sinus de la face", "page": 2}, {"figType": "Figure", "name": "4", "captionBoundary": {"x2": 411.40545654296875, "y1": 265.94415283203125, "x1": 13.788700103759766, "y2": 272.59600830078125}, "imageText": ["Pr\u00e9", "a", "Post", "a", "Pr\u00e9", "i", "Post", "i", "Pr\u00e9", "u", "Post", "u", "Pr\u00e9", "a", "Post", "a", "Pr\u00e9", "i", "Post", "i", "Pr\u00e9", "u", "Post", "u"], "regionBoundary": {"x2": 350.0, "y1": 77.9530029296875, "x1": 65.0, "y2": 234.27938842773438}, "caption": "FIGURE 4 : valeur des formants F2 et largeur de bande pour les 3 voyelles aux 2 temps op\u00e9ratoires", "page": 5}, {"figType": "Figure", "name": "5", "captionBoundary": {"x2": 411.732421875, "y1": 547.7041625976562, "x1": 13.463500022888184, "y2": 554.3560180664062}, "imageText": ["postop", "B", ")", "A", "(d", "6", "8", "2", "4", "-2", "0", "preop"], "regionBoundary": {"x2": 345.0, "y1": 382.2707824707031, "x1": 69.01677703857422, "y2": 531.6048583984375}, "caption": "FIGURE 5 : valeur de la diff\u00e9rence entre le 1er et le 2\u00e8me harmonique pour la voyelle /a/ aux 2 temps", "page": 5}, {"figType": "Figure", "name": "3", "captionBoundary": {"x2": 412.67938232421875, "y1": 556.3441162109375, "x1": 12.538700103759766, "y2": 562.9959716796875}, "imageText": ["Pre-a", "Pre-i", "Pre-u", "Pre-a", "Pre-i", "Pre-uPo-a", "Po-i", "Po-u", "Po-a", "Po-i", "Po-u", "L.", "bande", "moy", "pour", "F1", "de", "/i,a", "&", "u/", "z)", "B", "(H", "12", "0", "60", "80", "20", "40", "Moyenne", "de", "F1", "pour", "/i,a", "&", "u/", "z)", "F1", "(H", "10", "00", "80", "0", "60", "0", "40", "0", "20", "0"], "regionBoundary": {"x2": 376.651611328125, "y1": 395.1416320800781, "x1": 37.39734649658203, "y2": 529.5805053710938}, "caption": "FIGURE 3 : valeur des formants F1 et largeur de bande pour les 3 voyelles aux 2 temps op\u00e9ratoires.", "page": 4}, {"figType": "Figure", "name": "2", "captionBoundary": {"x2": 403.75897216796875, "y1": 307.70416259765625, "x1": 21.4180908203125, "y2": 314.35601806640625}, "imageText": ["postop", "postop", "postop", "Moyenne", "de", "F0", "pour", "/u/", "z)", "F0", "(H", "0", "0", "25", "0", "20", "0", "15", "preop", "10", "Moyenne", "de", "F0", "pour", "/a/", "z)", "F0", "(H", "25", "0", "20", "0", "15", "0", "10", "0", "preop", "Moyenne", "de", "F0", "pour", "/i/", "z)", "F0", "(H", "25", "0", "20", "0", "15", "0", "10", "0", "preop"], "regionBoundary": {"x2": 361.0, "y1": 151.09829711914062, "x1": 64.0, "y2": 292.9530029296875}, "caption": "FIGURE 2 : repr\u00e9sentation des moyennes de F0 pour les trois voyelles en pr\u00e9 et post-op\u00e9ratoire", "page": 4}, {"figType": "Figure", "name": "5", "captionBoundary": {"x2": 390.4687194824219, "y1": 214.1041717529297, "x1": 34.735958099365234, "y2": 220.75601196289062}, "imageText": [], "regionBoundary": {"x2": 278.0, "y1": 80.9530029296875, "x1": 147.0, "y2": 198.9530029296875}, "caption": "FIGURE 5 : superposition des spectres \u00e0 long terme, en pr\u00e9-op. (noir) et post-op. (rouge)", "page": 6}]}, "figures": [{"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 504.4256422254774, "y1": 438.700188530816, "x1": 86.08958456251356, "y2": 447.9388766818576}, "name": "1", "caption_text": "FIGURE 1 : sch\u00e9ma de la place anatomique des 4 paires de sinus de la face", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 411.0, "y1": 299.0, "x1": 114.0, "y2": 419.0}, "page": 2, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 560.7763502332899, "y1": 427.36689249674475, "x1": 29.74734836154514, "y2": 436.60558064778644}, "name": "2", "caption_text": "FIGURE 2 : repr\u00e9sentation des moyennes de F0 pour les trois voyelles en pr\u00e9 et post-op\u00e9ratoire", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 499.0, "y1": 209.0, "x1": 89.0, "y2": 406.0}, "page": 4, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 573.1658087836371, "y1": 772.7001614040798, "x1": 17.414861255221897, "y2": 781.9388495551215}, "name": "3", "caption_text": "FIGURE 3 : valeur des formants F1 et largeur de bande pour les 3 voyelles aux 2 temps op\u00e9ratoires.", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 523.0, "y1": 559.0, "x1": 48.0, "y2": 735.0}, "page": 4, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 571.3964674207899, "y1": 369.3668789333767, "x1": 19.150972366333008, "y2": 378.6055670844184}, "name": "4", "caption_text": "FIGURE 4 : valeur des formants F2 et largeur de bande pour les 3 voyelles aux 2 temps op\u00e9ratoires", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 485.0, "y1": 110.0, "x1": 90.0, "y2": 325.0}, "page": 5, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 571.8505859375, "y1": 760.7002258300781, "x1": 18.6993055873447, "y2": 769.9389139811198}, "name": "5", "caption_text": "FIGURE 5 : valeur de la diff\u00e9rence entre le 1er et le 2\u00e8me harmonique pour la voyelle /a/ aux 2 temps", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 480.0, "y1": 531.0, "x1": 92.0, "y2": 740.0}, "page": 5, "dpi": 0}, {"page_width": 0, "caption_boundary": {"x2": 542.3176659478081, "y1": 297.36690521240234, "x1": 48.24438624911838, "y2": 306.6055721706814}, "name": "5", "caption_text": "FIGURE 5 : superposition des spectres \u00e0 long terme, en pr\u00e9-op. (noir) et post-op. (rouge)", "figure_type": "Figure", "uri": null, "page_height": 0, "figure_boundary": {"x2": 386.0, "y1": 125.0, "x1": 205.0, "y2": 276.0}, "page": 6, "dpi": 0}], "error": null, "pdf": "/work/host-output/489c98a0d62d05d093b8591aa187c00a75496dc9/2016.jeptalnrecital-jep.43.pdf", "dpi": 100}